[推到完場] 魔雪奇緣

Anna 正淫西

冇人睇

仲以為冇人睇添

我都係等人開post
點知冇人睇，Anna 如果係現代隻豬仔已經冇左

個安娜第一次見面就話同人結婚咁on9既

可能佢係屋企太耐
痕

估唔到都有人睇

搵家姐磨豆腐

女皇

呢套戲係我同ex睇既第一套戲(粵語)
Anna一唱「就似初次見到初夏⋯⋯」
差啲想喊

Let it go

最後點解散

巴打係咪來自南方的小島

小白好q

唔係
因為Long d

Go佐架啦
自己眼賤先觸景傷情姐⋯⋯

睇完踩過界轉黎睇下點解佢可以風靡一時

有被帽嗎

咁又冇
因為係我提岀
佢都宜家都冇拍拖

我覺得Elsa變咗身後個樣老咗又妖咗
Anna明明靚好多

Agger

但係d細路女個個都係扮Elsa

巴打頂唔順大時大節佢唔係身邊所以分手嗎

Anna 先係主角